香港人係時候給中共強烈既一擊

睇你點樣定義啦